請教富途牛牛有無止蝕,先買後賣?

要番工睇唔到咁多
有無得SET呢D一次過

Push haha

你問咩，睇唔明

問富途牛牛個app
買賣有無得set 止蝕盤
先買後賣功能

有, 用條件單

研究下
好似好複雜